香港人打游擊式抗爭已經超越AI自動學習模式，開始進入忘我狀態。

日聚晚徹，成日彈出彈入。尋日嘅行動一個都冇少到，又冇位俾狗入去清場同拉人。長期咁落去你地玩曬啦！

好似要申請不反對通知書
會唔會唔批？

我見到果D人好似出來傳教。

冇理由你向警方申請警察總部外集會既不反對通知書佢又批咁on9掛？

仲要日日批俾你圍佢屌佢送狗糧比佢⋯媽我好亂